Инструкция сборки инсталяции
1. В свойствах проэкта инсталяции (файл проэкта-F4) выставить Version равный текущей версии приложения
2. После изменения версии студия предложит сменить ProductCode - Соглашаемся
3. Билдим. 

